抗暴之戰】曾遭警暴打斷腳 男生認搬單車堵路 今准簽保守行為了事

網民去年11月連日發起三罷及堵路行動，男學生於去年11月發起三罷及堵路行動中，在將軍澳隧道公路上搬運共享單車企圖堵路，惟遭巡警制服。男生事後被控，提堂時左腳小腿裝上支架，據知是在被捕時遭警圍毆打斷腳骨。他今於觀塘裁判法院獲撤控，准以自簽2,000元、守行為12個月了事，並須繳付1,000元堂費。

#抗暴之戰
【曾遭警暴打斷腳 男生認搬單車堵路 今准簽保守行為了事】

近排支那想吹和風

唔想搞大就撤控
好彩佢係斷腳骨
如果係碎頭蓋骨應該變左自殺數字

撤控咗仲要守行爲？

又冇得追究斷腳個損失屌佢老母

exactly!

好慘

比人打斷腳點計？

其實我地應該集合呢D酷刑，向世界文宣

佢想算
都唔好比班狗就咁算

判左再告返班狗得唔得？

冇得追究？

狗官又盲

可能係交換條件嚟，你唔追究我打斷你隻腳我就唔告你

打斷人隻腳， 仲再守行為賠錢？

法治? 點解可以打斷人地隻腳會無事?

唔係, 只係曱甴唔會自己查自己用私刑,
所以班狗官都隻眼開隻眼閉

而家用 守行為+冇案底 換撤控+手足唔使再上庭

推

樓主係蘋果打手
大家唔好覆
佢唔想場運動好
只係想蘋果生意好
叫人唔好share政治新聞
根本係偽黃真藍想賺錢

善用起底功能
呢條友係低級5毛